<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="settings_appearance_daily_word_jw">
        <item>Ein Toter wurde gerade hinausgetragen, der einzige Sohn seiner Mutter, die noch dazu eine Witwe war (Lukas 7:12)</item>
        <item>Diese Krankheit soll letztendlich nicht im Tod enden, sondern Gott verherrlichen (Johannes 11:4)</item>
        <item>Der, der das Versprechen gegeben hat, ist treu (Hebräer 10:23)</item>
        <item>Wir wissen, dass wir das Erbetene bekommen werden, da wir ihn ja darum gebeten haben (1. Johannes 5:15)</item>
        <item>Maria sagte: „Meine Seele preist Jehovas Größe“ (Lukas 1:46)</item>
        <item>Ich werde euch erklären, was Ehrfurcht vor Jehova bedeutet (Psalm 34:11)</item>
        <item>Jehova ist unser Gesetzgeber (Jesaja 33:22)</item>
        <item>Aus Ehrfurcht vor Jehova vermeidet man Schlechtes (Sprüche 16:6)</item>
        <item>Eure Vernünftigkeit soll allen Menschen bekannt werden (Philipper 4:5)</item>
        <item>Die, die Einsicht haben, werden es verstehen (Daniel 12:10)</item>
        <item>Wenn du den Mut verlierst, wirst du wenig Kraft haben (Sprüche 24:10)</item>
        <item>Soll ich vor Durst sterben? (Richter 15:18)</item>
        <item>Eine sanfte Antwort wendet Wut ab, doch ein hartes Wort lässt Zorn aufkommen (Sprüche 15:1)</item>
        <item>Ich habe vor, euch immer an diese Dinge zu erinnern (2. Petrus 1:12)</item>
        <item>Christus lernte Gehorsam durch das, was er litt (Hebräer 5:8)</item>
        <item>Betet den an, der den Himmel und die Erde gemacht hat (Offenbarung 14:7)</item>
        <item>„Nicht durch militärische Macht noch durch Kraft, sondern durch meinen Geist“, sagt Jehova (Sacharja 4:6)</item>
        <item>Folge den Spuren des Glaubens, den unser Vater Abraham hatte (Römer 4:12)</item>
        <item>Jeder soll schnell sein zum Hören, langsam zum Reden (Jakobus 1:19)</item>
        <item>Wer sich absondert, lehnt alle praktische Weisheit ab (Sprüche 18:1)</item>
        <item>Kein Schermesser soll seinen Kopf berühren (4. Mose 6:5)</item>
        <item>Heißt euch gegenseitig willkommen (Römer 15:7)</item>
        <item>Meine Gelübde gegenüber Jehova werde ich erfüllen (Psalm 116:14)</item>
        <item>Sie werden eins werden (1. Mose 2:24)</item>
        <item>Ich würde euch mit den Worten meines Mundes stärken (Hiob 16:5)</item>
        <item>Er zog durchs Land, tat Gutes und machte Menschen gesund (Apostelgeschichte 10:38)</item>
        <item>Ich, dein Gott Jehova, greife nach deiner rechten Hand, ich, der zu dir sagt: „Hab keine Angst. Ich werde dir helfen“ (Jesaja 41:13)</item>
        <item>Es ist Jehova, der Weisheit gibt. Aus seinem Mund kommen Erkenntnis und Unterscheidungs­vermögen (Sprüche 2:6)</item>
        <item>Gott ist nicht ungerecht. Er vergisst eure Arbeit nicht (Hebräer 6:10)</item>
        <item>Ich bin ein sündiger Mensch (Lukas 5:8)</item>
        <item>Herr, wenn du hier gewesen wärst, wäre mein Bruder nicht gestorben (Johannes 11:21)</item>
        <item>Ich werde euch zuhören (Jeremia 29:12)</item>
        <item>Die Weisheit von oben ist zum Gehorchen bereit (Jakobus 3:17)</item>
        <item>Diese Worte sind glaubwürdig und wahr (Offenbarung 21:5)</item>
        <item>O Jehova, hör mein Gebet. Hör auf meinen Hilferuf (Psalm 143:1)</item>
        <item>Es kommt die Zeit, wo alle, die in den Gräbern sind, seine Stimme hören und herauskommen werden (Johannes 5:28, 29)</item>
        <item>Joseph und Maria hatten die Gewohnheit, jedes Jahr das Passahfest in Jerusalem zu besuchen (Lukas 2:41)</item>
        <item>Obadja hatte große Ehrfurcht vor Jehova (1. Könige 18:3)</item>
        <item>Ich, Jehova, bin dein Gott, der dich führt (Jesaja 48:17)</item>
        <item>Viele Härten macht der Gerechte durch, aber aus ihnen allen befreit ihn Jehova (Psalm 34:19)</item>
        <item>Ich habe beschlossen, deine Vorschriften zu befolgen – zu allen Zeiten (Psalm 119:112)</item>
        <item>Geht weiter den Weg der Liebe (Epheser 5:2)</item>
        <item>Du, o Jehova, bist gut und vergibst gern (Psalm 86:5)</item>
        <item>Sie hat etliche getötet (Sprüche 7:26)</item>
        <item>Es wird alle diese Königreiche zertrümmern und ihnen ein Ende machen, und selbst wird es für immer bestehen (Daniel 2:44)</item>
        <item>Jeder von uns wird für sich selbst Gott Rechenschaft geben (Römer 14:12)</item>
        <item>Simson verliebte sich in eine Frau. Sie hieß Delila (Richter 16:4)</item>
        <item>Ein Mensch mit Einsicht wird nicht schnell zornig (Sprüche 19:11)</item>
        <item>Ich war es, den er Tag für Tag besonders lieb hatte (Sprüche 8:30)</item>
        <item>Er wird euch stärken (1. Petrus 5:10)</item>
        <item>Das Ende aller Dinge ist nah (1. Petrus 4:7)</item>
        <item>Wir müssen umso mehr auf das achten, was wir gehört haben, damit wir niemals abdriften (Hebräer 2:1)</item>
        <item>[Behandle] jüngere Frauen wie Schwestern, mit größter moralischer Reinheit (1. Timotheus 5:2)</item>
        <item>Zuerst muss die gute Botschaft bekannt gemacht werden (Markus 13:10)</item>
        <item>Alle haben gesündigt (Römer 3:23)</item>
        <item>Tu alles, wozu dein Herz dich drängt (1. Chronika 17:2)</item>
        <item>Jehova wird sein Volk nicht aufgeben (Psalm 94:14)</item>
        <item>Keine Waffe, die geschaffen wird, um euch zu schaden, wird Erfolg haben (Jesaja 54:17)</item>
        <item>Wer seinen Vater oder seine Mutter mehr liebt als mich, verdient es nicht, mein Jünger zu sein (Matthäus 10:37)</item>
        <item>Die Hoffnung führt nicht zur Enttäuschung (Römer 5:5)</item>
        <item>Habe ich dir nicht gesagt, dass du die Herrlichkeit Gottes sehen wirst, wenn du Glauben hast? (Johannes 11:40)</item>
        <item>Allen, die ihn anrufen, ist Jehova nah, ja allen, die ihn in Aufrichtigkeit anrufen (Psalm 145:18)</item>
        <item>Ihr wisst, wie ihr jedem antworten sollt (Kolosser 4:6)</item>
        <item>Ihr seid ein Dunst, der für eine kleine Weile sichtbar ist und dann verschwindet (Jakobus 4:14)</item>
        <item>Geh deinen Weg bescheiden mit deinem Gott (Micha 6:8)</item>
        <item>Er wird dir den Kopf zermalmen (1. Mose 3:15)</item>
        <item>Ich, dein Diener, habe schon mein Leben lang Ehrfurcht vor Jehova (1. Könige 18:12)</item>
        <item>Durch einen einzigen Menschen ist die Sünde in die Welt gekommen (Römer 5:12)</item>
        <item>Geht nicht über das hinaus, was in den Schriften steht (1. Korinther 4:6)</item>
        <item>Wie groß deine Werke sind, o Jehova! Wie außerordentlich tief sind deine Gedanken! (Psalm 92:5)</item>
        <item>Gott wird [sie] verurteilen (Hebräer 13:4)</item>
        <item>Schließlich öffnete er ihr sein Herz (Richter 16:17)</item>
        <item>Seid auf das bedacht, was aus Sicht aller Menschen gut ist (Römer 12:17)</item>
        <item>Passt auf, dass ihr nicht durch den Irrtum der Gesetzlosen irregeführt und mit ihnen fortgerissen werdet und eure Standhaftigkeit verliert (2. Petrus 3:17)</item>
        <item>Hört auf eure Eltern, wie es dem Willen des Herrn entspricht, denn das ist gerecht (Epheser 6:1)</item>
        <item>Das frühere Gebot wird abgeschafft, weil es schwach und unwirksam ist (Hebräer 7:18)</item>
        <item>In der Zeit des Endes wird sich der König des Südens mit ihm auf ein Kräftemessen einlassen, und der König des Nordens wird gegen ihn anstürmen (Daniel 11:40)</item>
        <item>Wer euch antastet, tastet meine Pupille an (Sacharja 2:8)</item>
        <item>Die Hand unseres Gottes war über uns und er beschützte uns vor Feinden (Esra 8:31)</item>
        <item>Gott rechnet Gerechtigkeit ohne Taten an (Römer 4:6)</item>
        <item>Ein Mann ist das Haupt seiner Frau (Epheser 5:23)</item>
        <item>Wenn es irgendjemandem von euch an Weisheit fehlt, dann soll er Gott immer wieder darum bitten (Jakobus 1:5)</item>
        <item>Macht euch weiter gegenseitig Mut und baut einander auf (1. Thessalonicher 5:11)</item>
        <item>Ich, Jehova, bin dein Gott, der dich führt (Jesaja 48:17)</item>
        <item>Wir sollten nicht nur mit Worten lieben, sondern auch in Tat und Wahrheit (1. Johannes 3:18)</item>
        <item>Ich werde dich nie im Stich lassen (Hebräer 13:5)</item>
        <item>Lebt weiter als Kinder des Lichts (Epheser 5:8)</item>
        <item>Lasst uns in dem Maß, wie wir Fortschritte gemacht haben, auf demselben Weg geordnet weitergehen (Philipper 3:16)</item>
        <item>Ehemänner: Lebt weiter mit euren Frauen gemäß Erkenntnis (1. Petrus 3:7)</item>
        <item>Die Weisheit von oben ist zum Gehorchen bereit (Jakobus 3:17)</item>
        <item>Was hast du mir angetan? Warum hast du mich betrogen? (1. Mose 29:25)</item>
        <item>Vor ihm schütte dein Herz aus (Psalm 62:8)</item>
        <item>Vor Menschen zu zittern ist eine Falle, aber wer auf Jehova vertraut, wird beschützt (Sprüche 29:25)</item>
        <item>Bis du erkennst, dass der Höchste der Herrscher über die Königreiche der Menschen ist und dass er die Herrschaft gibt, wem er will (Daniel 4:25)</item>
        <item>Bei den Bescheidenen ist Weisheit (Sprüche 11:2)</item>
        <item>Gott ist größer als unser Herz und weiß alles (1. Johannes 3:20)</item>
        <item>Seid standhaft, unerschütterlich (1. Korinther 15:58)</item>
        <item>Tut dies immer wieder zur Erinnerung an mich (Lukas 22:19)</item>
        <item>Gott hat die Welt so sehr geliebt, dass er seinen einziggezeugten Sohn gegeben hat, damit jeder, der an ihn glaubt, nicht vernichtet wird, sondern ewiges Leben hat (Johannes 3:16)</item>
        <item>Mit der Hoffnung, dass die Schöpfung befreit wird (Römer 8:20, 21)</item>
        <item>Das Blut von Stieren und Ziegenböcken kann unmöglich Sünden wegnehmen (Hebräer 10:4)</item>
        <item>Das Geschenk, das Gott gibt, ist ewiges Leben durch Christus Jesus, unseren Herrn (Römer 6:23)</item>
        <item>Er ging ein für alle Mal an den heiligen Ort – aber nicht mit dem Blut von Ziegenböcken und jungen Stieren, sondern mit seinem eigenen Blut – und erlangte eine ewige Befreiung für uns (Hebräer 9:12)</item>
        <item>Nähern wir uns also ganz offen dem Thron der unverdienten Güte (Hebräer 4:16)</item>
        <item>Den Tod wird es nicht mehr geben. Auch wird es weder Trauer noch Aufschrei noch Schmerz mehr geben (Offenbarung 21:4)</item>
        <item>Sporne die jüngeren Männer weiter an, ein gutes Urteilsvermögen zu haben (Titus 2:6)</item>
        <item>Mein Königreich ist kein Teil dieser Welt. Wäre mein Königreich ein Teil dieser Welt, dann hätten meine Diener gekämpft (Johannes 18:36)</item>
        <item>Gepriesen sei Jehova, der täglich unsere Last trägt (Psalm 68:19)</item>
        <item>Ehre deinen Vater und deine Mutter (2. Mose 20:12)</item>
        <item>Sie sollen vernünftig sein und immer gegenüber allen Menschen Milde zeigen (Titus 3:2)</item>
        <item>Du, o Jehova, bist gut und vergibst gern. Du bist reich an loyaler Liebe für alle, die dich anrufen (Psalm 86:5)</item>
        <item>Behaltet die Gegenwart des Tages Jehovas fest im Sinn (2. Petrus 3:12)</item>
        <item>Sexuelle Unmoral und jede Art Unreinheit sollen unter euch nicht einmal erwähnt werden (Epheser 5:3)</item>
        <item>Diese Männer verrichten heiligen Dienst in einer sinnbildlichen Darstellung und einem Schatten der himmlischen Gegebenheiten (Hebräer 8:5)</item>
        <item>Eure Vernünftigkeit soll allen Menschen bekannt werden (Philipper 4:5)</item>
        <item>Als mich Sorgen überwältigten, hast du mich getröstet und beruhigt (Psalm 94:19)</item>
        <item>Die Hand meines Gottes Jehova war über mir (Esra 7:28)</item>
        <item>Abraham glaubte an Jehova und Gott rechnete ihm das als Gerechtigkeit an (1. Mose 15:6)</item>
        <item>Sei stark und beweise, dass du ein Mann bist (1. Könige 2:2)</item>
        <item>Die Zeit würde mir fehlen, wenn ich noch von Gideon erzählen würde (Hebräer 11:32)</item>
        <item>Eine große Hungersnot würde die ganze bewohnte Erde erfassen (Apostelgeschichte 11:28)</item>
        <item>Wir wissen, dass wir das Erbetene bekommen werden, da wir ihn ja darum gebeten haben (1. Johannes 5:15)</item>
        <item>Deinen Willen auszuführen, o mein Gott, macht mich glücklich (Psalm 40:8)</item>
        <item>Verachtest du seine große Güte, Nachsicht und Geduld, weil du nicht erkennst, dass Gott dich in seiner Güte zur Reue führen möchte? (Römer 2:4)</item>
        <item>Nachdem die 300 den Proviant und die Hörner an sich genommen hatten, schickte Gideon alle anderen Männer von Israel nach Hause (Richter 7:8)</item>
        <item>Ich ehre die, die mich ehren (1. Samuel 2:30)</item>
        <item>Die Lippen des Gerechten ernähren viele (Sprüche 10:21)</item>
        <item>Mein Herz ist fest, o Gott (Psalm 57:7)</item>
        <item>Bewahre Denkfähigkeit (Sprüche 3:21)</item>
        <item>Seid immer bereit, euch vor jedem zu verteidigen, der von euch einen Grund für eure Hoffnung verlangt, doch tut es mit Milde und tiefem Respekt (1. Petrus 3:15)</item>
        <item>Lasst uns nicht aufhören, Gutes zu tun, denn wenn wir nicht aufgeben, werden wir zu gegebener Zeit ernten (Galater 6:9)</item>
        <item>Wenn Gott für uns ist, wer wird gegen uns sein? (Römer 8:31)</item>
        <item>Lasst euer Licht vor den Menschen leuchten, damit sie eure guten Taten sehen und euren Vater, der im Himmel ist, verherrlichen (Matthäus 5:16)</item>
        <item>Ihr müsst ausharren, damit ihr den Willen Gottes ausführen und dann die Erfüllung des Versprechens erleben könnt (Hebräer 10:36)</item>
        <item>Die Israeliten fingen alle an, sich über Moses zu beklagen (4. Mose 14:2)</item>
        <item>Wer Gott liebt, muss auch seinen Bruder lieben (1. Johannes 4:21)</item>
        <item>Dein Vater und deine Mutter werden sich freuen (Sprüche 23:25)</item>
        <item>Ich werde euch zuhören (Jeremia 29:12)</item>
        <item>Ich habe dich zum Vater vieler Völker gemacht (Römer 4:17)</item>
        <item>Du hast mein Elend gesehen. Du kennst meinen großen Kummer (Psalm 31:7)</item>
        <item>Gewähre uns, deinen Sklaven, weiter mutig und offen über dein Wort zu sprechen (Apostelgeschichte 4:29)</item>
        <item>Das ist mein Sohn, mein geliebter Sohn (Matthäus 17:5)</item>
        <item>Ein guter Name ist mehr wert als großer Reichtum (Sprüche 22:1)</item>
        <item>Wie könnte ich so etwas Schlechtes tun und in Wirklichkeit gegen Gott sündigen? (1. Mose 39:9)</item>
        <item>Er braucht nicht täglich Opfer darzubringen (Hebräer 7:27)</item>
        <item>Der frühere Himmel und die frühere Erde waren vergangen (Offenbarung 21:1)</item>
        <item>Haltet euch bereit (Matthäus 24:44)</item>
        <item>Achtet genau darauf, wie ihr lebt, nicht wie unweise, sondern wie weise Menschen, und macht das Beste aus eurer Zeit (Epheser 5:15, 16)</item>
        <item>Packt mich die Angst, setze ich mein Vertrauen auf dich (Psalm 56:3)</item>
        <item>Die bei ihm sind, die Berufenen und Auserwählten und Treuen, werden siegen (Offenbarung 17:14)</item>
        <item>Lasst euch immer vom Geist leiten, dann werdet ihr sündigen Wünschen keinesfalls nachgeben (Galater 5:16)</item>
        <item>Wir müssen viele Schwierigkeiten durchmachen, bevor wir ins Königreich Gottes kommen (Apostelgeschichte 14:22)</item>
        <item>Höre mein Gebet, o Jehova, und achte auf meine flehentlichen Bitten um Hilfe. Ich rufe dich an am Tag meiner Not, denn du wirst mir antworten (Psalm 86:6, 7)</item>
        <item>Wie kann ich mich bei Jehova erkenntlich zeigen für all das Gute, das er für mich getan hat? (Psalm 116:12)</item>
        <item>Was immer jemand sät, das wird er auch ernten (Galater 6:7)</item>
        <item>Solange der Priester Jehojada sein Ratgeber war, tat Joas, was in Jehovas Augen richtig war (2. Könige 12:2)</item>
        <item>Früher wart ihr Finsternis, jetzt aber seid ihr Licht (Epheser 5:8)</item>
        <item>Die auf Jehova hoffen, gewinnen neue Kraft. Sie werden nicht müde werden (Jesaja 40:31)</item>
        <item>Jehova wird dich weder verlassen noch dich im Stich lassen (5. Mose 31:6)</item>
        <item>Wer bis zum Ende ausgeharrt hat, der wird gerettet (Matthäus 24:13)</item>
        <item>Die Fußzehen waren teils aus Eisen und teils aus Ton (Daniel 2:42)</item>
        <item>In meiner Not rief ich Jehova an, zu meinem Gott schrie ich ständig um Hilfe. Aus seinem Tempel hörte er meine Stimme (Psalm 18:6)</item>
        <item>Wenn Sünder dich verleiten wollen, lass dich nicht darauf ein (Sprüche 1:10)</item>
        <item>Hab keine Angst mehr (Lukas 5:10)</item>
        <item>Jesus antwortete: „Ich sage dir: Nicht bis zu 7 Mal, sondern bis zu 77 Mal“ (Matthäus 18:22)</item>
        <item>Ich rief zu Jehova und er antwortete mir (Jona 2:2)</item>
        <item>Der heilige Geist macht deutlich, dass der Weg an den heiligen Ort noch nicht offenbart worden war, solange das erste Zelt stand (Hebräer 9:8)</item>
        <item>Liebt einander (Johannes 15:17)</item>
        <item>Freut euch in der Hoffnung (Römer 12:12)</item>
        <item>Betet ständig (1. Thessalonicher 5:17)</item>
        <item>Die Hoffnung führt nicht zur Enttäuschung (Römer 5:5)</item>
        <item>Wer im Kleinen treu ist, ist auch im Großen treu, und wer im Kleinen ungerecht ist, ist auch im Großen ungerecht (Lukas 16:10)</item>
        <item>Gesegnet ist der Mann, der sein Vertrauen auf Jehova setzt (Jeremia 17:7)</item>
        <item>Ein Mann wird seinen Vater und seine Mutter verlassen und fest zu seiner Frau halten (1. Mose 2:24)</item>
        <item>Als mich Sorgen überwältigten, hast du mich getröstet und beruhigt (Psalm 94:19)</item>
        <item>Gott ist derjenige, der euch sowohl den Wunsch als auch die Kraft gibt, das zu tun, was ihm gefällt (Philipper 2:13)</item>
        <item>Preist den Namen Jehovas (Psalm 113:1)</item>
        <item>Vertraut seinen Propheten, und ihr werdet Erfolg haben (2. Chronika 20:20)</item>
        <item>Habt nichts mit ihnen gemeinsam (Epheser 5:7)</item>
        <item>Jehova ist voll inniger Liebe (Jakobus 5:11)</item>
        <item>Aus der Wolkensäule redete er jedes Mal zu ihnen (Psalm 99:7)</item>
        <item>Er zog durchs Land, tat Gutes und machte Menschen gesund (Apostelgeschichte 10:38)</item>
        <item>Die ihr Jehova liebt, hasst das Böse. Er behütet das Leben seiner Loyalen. Aus der Hand der Bösen befreit er sie (Psalm 97:10)</item>
        <item>Lasst uns aufeinander achten und machen wir uns gegenseitig Mut (Hebräer 10:24, 25)</item>
        <item>Er soll nach Jerusalem hinaufziehen und das Haus Jehovas wieder aufbauen (Esra 1:3)</item>
        <item>Haltet euch bereit (Matthäus 24:44)</item>
        <item>Dort wird es eine Landstraße geben, genannt „Weg der Heiligkeit“ (Jesaja 35:8)</item>
        <item>Dient Jehova voller Freude. Kommt jubelnd vor ihn (Psalm 100:2)</item>
        <item>Jehovas Tag kommt (1. Thessalonicher 5:2)</item>
        <item>Souveräner Herr Jehova, erinnere dich bitte an mich. Gib mir bitte Kraft (Richter 16:28)</item>
        <item>Lasst Gott wissen, was eure Bitten sind (Philipper 4:6)</item>
        <item>Ich nehme Rücksicht auf dich (1. Mose 19:21)</item>
        <item>Man ermordete Joas. Er wurde begraben, allerdings nicht in den Grabstätten der Könige (2. Chronika 24:25)</item>
        <item>Ich mache alles neu (Offenbarung 21:5)</item>
        <item>Er ging hinaus und weinte bitterlich (Matthäus 26:75)</item>
        <item>Hüte meine Schäfchen (Johannes 21:16)</item>
        <item>Jehova weiß, dass die Überlegungen der Weisen sinnlos sind (1. Korinther 3:20)</item>
        <item>Ein echter Freund zeigt immer Liebe und ist ein Bruder, der für Zeiten der Not geboren ist (Sprüche 17:17)</item>
        <item>Er hat uns zu Königen gemacht, zu Priestern für seinen Gott und Vater (Offenbarung 1:6)</item>
        <item>Die Zeit würde mir fehlen, wenn ich noch von Gideon erzählen würde (Hebräer 11:32)</item>
        <item>Meine Gedanken sind nicht eure Gedanken (Jesaja 55:8)</item>
        <item>Tröstet euch gegenseitig weiter (1. Thessalonicher 4:18)</item>
        <item>Wir wollen uns freuen, während wir Schwierigkeiten durchmachen (Römer 5:3)</item>
        <item>Ihr habt mich in große Schwierigkeiten gebracht (1. Mose 34:30)</item>
        <item>Jehova ist mein Hirte. Mir wird nichts fehlen (Psalm 23:1)</item>
        <item>Ich bin die ganze Zeit über bei euch bis zum Abschluss des Weltsystems (Matthäus 28:20)</item>
        <item>Nehmt euch Gott zum Vorbild als geliebte Kinder (Epheser 5:1)</item>
        <item>Ein Ältester muss sowohl Mut machen als auch die Widersprechenden zurechtweisen können (Titus 1:9)</item>
        <item>Der, der mit euch verbunden ist, ist größer als der, der mit der Welt verbunden ist (1. Johannes 4:4)</item>
        <item>Ich habe Gefallen an dir (Lukas 3:22)</item>
        <item>Wir können nicht aufhören, über das zu reden, was wir gesehen und gehört haben (Apostelgeschichte 4:20)</item>
        <item>Vergewissert euch immer, was für den Herrn annehmbar ist (Epheser 5:10)</item>
        <item>Viele Härten macht der Gerechte durch, aber aus ihnen allen befreit ihn Jehova (Psalm 34:19)</item>
        <item>Jeder Mensch soll sich den übergeordneten Autoritäten unterordnen (Römer 13:1)</item>
        <item>Machen wir uns gegenseitig Mut (Hebräer 10:25)</item>
        <item>Tragt den Brustpanzer und den Helm (1. Thessalonicher 5:8)</item>
        <item>Wer nach den Wolken schaut, wird nicht ernten (Prediger 11:4)</item>
        <item>Der Weg der Gerechten ist wie helles Morgenlicht, das heller und heller wird bis zum vollen Tageslicht (Sprüche 4:18)</item>
        <item>Wir lieben, weil er uns zuerst geliebt hat (1. Johannes 4:19)</item>
        <item>Wer seinen Weg in Aufrichtigkeit geht, hat Ehrfurcht vor Jehova (Sprüche 14:2)</item>
        <item>Wer ein Nachfolger von mir sein will, muss sich selbst verleugnen, Tag für Tag seinen Marterpfahl nehmen und mir ständig folgen (Lukas 9:23)</item>
        <item>Ein echter Freund zeigt immer Liebe und ist ein Bruder, der für Zeiten der Not geboren ist (Sprüche 17:17)</item>
        <item>Eure Vernünftigkeit soll allen Menschen bekannt werden (Philipper 4:5)</item>
        <item>Den Tod wird es nicht mehr geben (Offenbarung 21:4)</item>
        <item>Ich werde dich zu einem großen Volk machen (1. Mose 12:2)</item>
        <item>Solange Usija Jehova suchte, schenkte der wahre Gott ihm Erfolg (2. Chronika 26:5)</item>
        <item>Er hielt sich fern. Er hatte nämlich Angst vor denen, die zu den Beschnittenen gehörten (Galater 2:12)</item>
        <item>Er wird euch festen Halt geben (1. Petrus 5:10)</item>
        <item>Betet den an, der den Himmel und die Erde gemacht hat (Offenbarung 14:7)</item>
        <item>Wegen des Versprechens, das Gott gegeben hatte, wurde er stark durch seinen Glauben (Römer 4:20)</item>
        <item>Jehova wird seinem Volk Kraft geben. Jehova wird sein Volk mit Frieden segnen (Psalm 29:11)</item>
        <item>Er hat uns nicht so behandelt, wie wir es wegen unserer Sünden verdienen, noch hat er uns unsere Vergehen heimgezahlt (Psalm 103:10)</item>
        <item>Ausharren führt zu einem bewährten Zustand, der bewährte Zustand wiederum zur Hoffnung (Römer 5:4)</item>
        <item>Beweise, dass du ein Mann bist (1. Könige 2:2)</item>
        <item>Jehovas Tag kommt genauso wie ein Dieb in der Nacht (1. Thessalonicher 5:2)</item>
        <item>Meine lieben Brüder, seid standhaft, unerschütterlich (1. Korinther 15:58)</item>
        <item>Obwohl ihr ihn nie gesehen habt, liebt ihr ihn (1. Petrus 1:8)</item>
        <item>Jeder Hastige wird bestimmt verarmen (Sprüche 21:5)</item>
        <item>Ich sehe in meinem Körper ein anderes Gesetz, das mit dem Gesetz meines Denkens im Kampf steht. Es macht mich zum Gefangenen des Gesetzes der Sünde, das in meinem Körper ist (Römer 7:23)</item>
        <item>Allen, die ihn anrufen, ist Jehova nah, ja allen, die ihn in Aufrichtigkeit anrufen (Psalm 145:18)</item>
        <item>Ich habe deinen Namen bekannt gemacht (Johannes 17:26)</item>
        <item>Wir können andere trösten durch den Trost, den wir von Gott bekommen (2. Korinther 1:4)</item>
        <item>Die, die Einsicht haben, werden es verstehen (Daniel 12:10)</item>
        <item>Ein Morgenlicht aus der Höhe wird uns besuchen (Lukas 1:78)</item>
        <item>Der Geist erforscht alles, selbst die tiefen Dinge Gottes (1. Korinther 2:10)</item>
        <item>Joseph tat, was der Engel Jehovas ihm aufgetragen hatte. Er holte seine Frau zu sich nach Hause (Matthäus 1:24)</item>
        <item>Dort wird es eine Landstraße geben, einen Weg, genannt „Weg der Heiligkeit“ (Jesaja 35:8)</item>
        <item>Jehova stützt alle Fallenden und alle Gebeugten richtet er auf (Psalm 145:14)</item>
        <item>Werdet Vorbilder für die Herde (1. Petrus 5:3)</item>
        <item>Als er noch ein Junge war, begann er den Gott seines Vorfahren David zu suchen (2. Chronika 34:3)</item>
        <item>Zeigt denen Respekt, die unter euch hart arbeiten und euch im Herrn vorstehen (1. Thessalonicher 5:12)</item>
        <item>Eine dumme Frau ist laut. Sie ist ignorant (Sprüche 9:13)</item>
        <item>Auch wenn ich es gegen meinen Willen tue, bin ich doch mit einem Verwalteramt betraut (1. Korinther 9:17)</item>
        <item>Beweist ihnen eure Liebe (2. Korinther 8:24)</item>
        <item>Die Szene dieser Welt wechselt (1. Korinther 7:31)</item>
        <item>Du bist ein sehr wertvoller Mensch (Daniel 9:23)</item>
        <item>Begreife die ganze Breite, Länge, Höhe und Tiefe (Epheser 3:18)</item>
        <item>Brüder, nehmt euch die Propheten, die im Namen Jehovas geredet haben, zum Vorbild, wie sie Schlimmes durchgemacht und Geduld geübt haben (Jakobus 5:10)</item>
        <item>Wir glauben und wissen, dass du der Heilige Gottes bist (Johannes 6:69)</item>
        <item>Glücklich sind die, deren gesetzlose Taten verziehen und deren Sünden zugedeckt worden sind (Römer 4:7)</item>
        <item>Wir wollen Gott immer ein Opfer des Lobpreises darbringen, nämlich die Frucht unserer Lippen, die seinen Namen öffentlich bekannt machen (Hebräer 13:15)</item>
        <item>Wir wollen einander weiter lieben (1. Johannes 4:7)</item>
        <item>Liebt einander! (Johannes 13:34)</item>
        <item>Frauen müssen in ihren Gewohnheiten maßvoll und in allem treu sein (1. Timotheus 3:11)</item>
        <item>Macht Menschen aus allen Völkern zu meinen Jüngern, tauft sie im Namen des Vaters und des Sohnes (Matthäus 28:19)</item>
        <item>Du hast meinem Namen zuliebe durchgehalten (Offenbarung 2:3)</item>
        <item>Lasst uns in dem Maß, wie wir Fortschritte gemacht haben, auf demselben Weg geordnet weitergehen (Philipper 3:16)</item>
        <item>Er hat uns gütigerweise alle unsere Verfehlungen verziehen (Kolosser 2:13)</item>
        <item>Am frühen Morgen ging Jesus hinaus an einen einsamen Ort und fing an zu beten (Markus 1:35)</item>
        <item>Die Liebe Gottes ist durch den heiligen Geist, der uns gegeben wurde, in unser Herz ausgegossen worden (Römer 5:5)</item>
        <item>An dem Tag, an dem ich um Hilfe rufe, werden meine Feinde den Rückzug antreten. Eins weiß ich sicher: Gott ist auf meiner Seite (Psalm 56:9)</item>
        <item>Glücklich ist der, dessen Übertretung verziehen, dessen Sünde zugedeckt ist (Psalm 32:1)</item>
        <item>Gott ist treu, und er wird nicht zulassen, dass ihr über eure Kraft hinaus versucht werdet, sondern er wird mit der Versuchung auch den Ausweg schaffen, damit ihr sie ertragen könnt (1. Korinther 10:13)</item>
        <item>Die Weisheit von oben ist zum Gehorchen bereit (Jakobus 3:17)</item>
        <item>Du hast den edlen Wein bis jetzt zurückgehalten (Johannes 2:10)</item>
        <item>Habt nicht nur eure eigenen Interessen im Auge, sondern auch die der anderen (Philipper 2:4)</item>
        <item>Ich tue alles wegen der guten Botschaft, damit auch andere an ihr teilhaben (1. Korinther 9:23)</item>
        <item>Ein Sklave des Herrn hat es nicht nötig zu streiten, sondern muss zu allen sanft sein (2. Timotheus 2:24)</item>
        <item>Ich habe gebetet, und Jehova hat die Bitte erfüllt, die ich an ihn gerichtet habe (1. Samuel 1:27)</item>
        <item>Lebt so, wie es Jehovas würdig ist (Kolosser 1:10)</item>
        <item>Ich werde dich nie im Stich lassen (Hebräer 13:5)</item>
        <item>Löscht das Feuer des Geistes nicht aus (1. Thessalonicher 5:19)</item>
        <item>Die Ehrfurcht vor Jehova ist der Anfang der Weisheit (Sprüche 9:10)</item>
        <item>Geh, mein Volk, geh in deine Innenräume (Jesaja 26:20)</item>
        <item>Jehova wird euch festigen, er wird euch stärken, er wird euch festen Halt geben (1. Petrus 5:10)</item>
        <item>Jehova sieht ins Herz (1. Samuel 16:7)</item>
        <item>Das Volk vernachlässigte das Haus Jehovas (2. Chronika 24:18)</item>
        <item>Ich bin das Alpha und das Omega (Offenbarung 1:8)</item>
        <item>Bahnt den Weg Jehovas! Baut für unseren Gott eine gerade Landstraße durch die Wüste (Jesaja 40:3)</item>
        <item>Lebt weiter als Kinder des Lichts (Epheser 5:8)</item>
        <item>Bittet immer wieder und ihr werdet bekommen, sucht weiter und ihr werdet finden, klopft immer wieder an und es wird euch geöffnet werden (Lukas 11:9)</item>
        <item>Wirf die Netze zum Fang aus (Lukas 5:4)</item>
        <item>Wenn ihr mir den Traum und seine Deutung nicht mitteilt, werdet ihr in Stücke gehauen (Daniel 2:5)</item>
        <item>Wer bis zum Ende ausgeharrt hat, der wird gerettet (Matthäus 24:13)</item>
        <item>Mit Glauben ohne Taten ist es so: Für sich allein ist er tot (Jakobus 2:17)</item>
        <item>Ihr sollt verwurzelt sein und auf einer festen Grundlage stehen (Epheser 3:17)</item>
        <item>Vor allem habt tiefe Liebe zueinander, denn Liebe deckt eine Menge von Sünden zu (1. Petrus 4:8)</item>
        <item>Schaphan fing an, dem König daraus vorzulesen (2. Chronika 34:18)</item>
        <item>Gott stellt sich den Überheblichen entgegen, aber den Demütigen schenkt er unverdiente Güte (Jakobus 4:6)</item>
        <item>Die Männer sollen ihre Frauen wie ihren eigenen Körper lieben (Epheser 5:28)</item>
        <item>Jehova verleiht deinen Zeiten Stabilität (Jesaja 33:6)</item>
        <item>Ich will Jehova preisen, alles in mir soll seinen heiligen Namen preisen (Psalm 103:1)</item>
        <item>Lasst uns in dem Maß, wie wir Fortschritte gemacht haben, auf demselben Weg geordnet weitergehen (Philipper 3:16)</item>
        <item>Der Vater selbst hat euch lieb, weil ihr mich lieb gehabt und geglaubt habt, dass ich als Repräsentant Gottes gekommen bin (Johannes 16:27)</item>
        <item>Aus dem Mund von Kindern und Säuglingen lässt du Lobpreis kommen (Matthäus 21:16)</item>
        <item>Lasst uns nicht weiterschlafen wie die übrigen Menschen, sondern lasst uns wach und bei klarem Verstand bleiben (1. Thessalonicher 5:6)</item>
        <item>Wenn Jehova etwas sagt, tut er es dann nicht? (4. Mose 23:19)</item>
        <item>Wo sind deine Stacheln, o Tod? (Hosea 13:14)</item>
        <item>Durch Gott werden wir Kraft gewinnen (Psalm 108:13)</item>
        <item>Bedankt euch für alles (1. Thessalonicher 5:18)</item>
        <item>Bittet ständig voller Glauben, ohne irgendwie zu zweifeln (Jakobus 1:6)</item>
        <item>Die Flammen der Liebe sind ein loderndes Feuer, die Flamme Jahs. Wasserfluten können die Liebe nicht auslöschen noch können Flüsse sie wegschwemmen (Hohes Lied 8:6, 7)</item>
        <item>Hab keine Angst (Daniel 10:19)</item>
        <item>Prüft alles (1. Thessalonicher 5:21)</item>
        <item>Er hat seine vertrauliche Sache seinen Dienern mitgeteilt (Amos 3:7)</item>
        <item>Wir wollen einander weiter lieben, weil die Liebe von Gott kommt (1. Johannes 4:7)</item>
        <item>Wir wollen allen Ballast abwerfen (Hebräer 12:1)</item>
        <item>Euer Schmuck soll nicht äußerlich sein (1. Petrus 3:3)</item>
        <item>Hört mir aufmerksam zu und esst Gutes, und ihr werdet großen Genuss finden an dem, was wirklich gehaltvoll ist (Jesaja 55:2)</item>
        <item>Wer nicht schnell zornig wird, ist besser als ein Starker, und wer sein Temperament beherrscht, ist besser als einer, der eine Stadt einnimmt (Sprüche 16:32)</item>
        <item>Auf der ganzen Erde wirst du sie als Fürsten einsetzen (Psalm 45:16)</item>
        <item>Durch unverdiente Güte seid ihr gerettet worden (Epheser 2:5)</item>
        <item>Jeder Mensch soll sich den übergeordneten Autoritäten unterordnen (Römer 13:1)</item>
        <item>Er bekam durch Jehovas Geist Kraft (Richter 15:14)</item>
        <item>Das entspricht dem ewigen Vorsatz, den er in Verbindung mit dem Christus, mit Jesus, unserem Herrn, gefasst hat (Epheser 3:11)</item>
        <item>Wäre Jehova nicht mein Helfer gewesen, binnen Kurzem wäre ich umgekommen (Psalm 94:17)</item>
        <item>Die Folge der Demut und der Ehrfurcht vor Jehova ist Reichtum und Herrlichkeit und Leben (Sprüche 22:4)</item>
        <item>Übergehe einen Fehler (Sprüche 19:11)</item>
        <item>Frauen sollen sich angemessen kleiden, so, wie es für Frauen angebracht ist, die sich dazu bekennen, Gott zu verehren (1. Timotheus 2:9, 10)</item>
        <item>Wir wollen uns wegen der Hoffnung auf die Herrlichkeit Gottes freuen (Römer 5:2)</item>
        <item>Der Frieden Gottes, der allen Verstand übersteigt, wird euer Herz und eure Denkkraft behüten (Philipper 4:7)</item>
        <item>Unser Vater im Himmel, dein Name soll geheiligt werden (Matthäus 6:9)</item>
        <item>Wie kann ich mich bei Jehova erkenntlich zeigen für all das Gute, das er für mich getan hat? (Psalm 116:12)</item>
        <item>Ich habe Gefallen an dir (Lukas 3:22)</item>
        <item>Die Toten werden auferweckt (Lukas 20:37)</item>
        <item>Eure Worte sollen immer freundlich sein, mit Salz gewürzt (Kolosser 4:6)</item>
        <item>Kleidet euch mit Geduld (Kolosser 3:12)</item>
        <item>Jehova ist der Prüfer der Herzen (Sprüche 17:3)</item>
        <item>„Die Völker werden erkennen müssen, dass ich Jehova bin“, erklärt der Souveräne Herr Jehova, „wenn ich vor ihren Augen mitten unter euch geheiligt werde“ (Hesekiel 36:23)</item>
        <item>Durch Weisheit wird ein Haus aufgebaut (Sprüche 24:3)</item>
        <item>Lies Tag und Nacht mit leiser Stimme darin, damit du dich gewissenhaft an alles hältst, was darin steht. Dann liegt ein erfolgreicher Weg vor dir und dann wirst du weise handeln (Josua 1:8)</item>
        <item>Jehova weiß, wie er gottergebene Menschen aus der Prüfung rettet (2. Petrus 2:9)</item>
        <item>Eine dreifache Schnur lässt sich nicht so schnell zerreißen (Prediger 4:12)</item>
        <item>Hört auf die, die unter euch die Führung übernehmen (Hebräer 13:17)</item>
        <item>Enge Freundschaft schließt Jehova mit denen, die Ehrfurcht vor ihm haben (Psalm 25:14)</item>
        <item>Als er dann mächtig war, wurde sein Herz überheblich. Das war sein Untergang. Er war seinem Gott Jehova untreu (2. Chronika 26:16)</item>
        <item>Ihr müsst ausharren, damit ihr den Willen Gottes ausführen und dann die Erfüllung des Versprechens erleben könnt (Hebräer 10:36)</item>
        <item>Setzt das Königreich und Gottes gerechte Maßstäbe weiter an die erste Stelle und ihr werdet all das andere noch dazubekommen (Matthäus 6:33)</item>
        <item>Wer zu den Schwachen gut ist, leiht Jehova, und Gott wird ihn für sein Tun belohnen (Sprüche 19:17)</item>
        <item>Jeder wird seine eigene Last tragen (Galater 6:5)</item>
        <item>Die ganze Zeit seines Nasiräats ist er für Jehova heilig (4. Mose 6:8)</item>
        <item>Jehova, du schenkst allen, die dich lieben und deine Gebote beachten, loyale Liebe (Daniel 9:4)</item>
        <item>Wir wollen einander weiter lieben (1. Johannes 4:7)</item>
        <item>Die Schritte eines Menschen werden von Jehova gelenkt (Sprüche 20:24)</item>
        <item>Vergebt einander weiterhin großzügig (Kolosser 3:13)</item>
        <item>Ein Sklave des Herrn hat es nicht nötig zu streiten, sondern muss zu allen sanft sein (2. Timotheus 2:24)</item>
        <item>Ich habe es mir vorgenommen und werde es auch ausführen (Jesaja 46:11)</item>
        <item>„Seid stark. Denn ich stehe euch bei“, erklärt Jehova, der Herr der Heere (Haggai 2:4)</item>
        <item>Kleidet euch mit Liebe, denn sie ist ein vollkommenes Band der Einheit (Kolosser 3:14)</item>
        <item>Wir sind Gottes Mitarbeiter (1. Korinther 3:9)</item>
        <item>Besser, du legst kein Gelübde ab, als dass du etwas gelobst und es nicht einlöst (Prediger 5:5)</item>
        <item>Jeder von euch soll seine Frau lieben wie sich selbst. Andererseits soll die Frau großen Respekt vor ihrem Mann haben (Epheser 5:33)</item>
        <item>Die Hoffnung führt nicht zur Enttäuschung (Römer 5:5)</item>
        <item>Jehova verleiht deinen Zeiten Stabilität (Jesaja 33:6)</item>
        <item>Auf Gott setze ich mein Vertrauen. Ich habe keine Angst (Psalm 56:4)</item>
    </string-array>
</resources>
